[急] 有冇人識高登嘅啊笛

大家唔好介意佢係高登仔，佢正話搞完BNO平權啲嘢，就喺個谷話要了結自己。

求大家幫忙搵搵佢宜家喺邊，因為我地唔想失去多一個戰友。求大家幫忙

推

咩事

Push

聽識佢嘅谷友講佢有長期病患同depression，呢排又食唔到嘢，跟著做埋平權啲嘢之後喺個谷話要放開一切，tag佢又唔應。

但係谷友話畀佢靜一靜就應該冇事，希望真係冇事，我地真係一個也不能少。

當初見到佢留言見佢情況真係好差，係後尾有識佢嘅人喺個gp話畀佢靜下應該冇事，我又怕打擾到佢，所以唯有暫時等佢上水。希望佢吉人自有天相。